一人一個你讀錯好耐既小學英文生字

Chalet>Chat let

Chi na -> china

Lag>Lig

slut

southern

orange 屙榮廚

Skype -> Skypy

讀leg定讀叻

叻

叻，唔知當年邊個文盲mk開始leg leg leg。然後網吧所有人都跟住leg

連我個Senior manager 都讀錯，好想屌9佢

Played > play突
Kicked > kick突

xxxxed > xxxx突

俾個鬼婆教先知唔同verb三隻讀法突 did 同voicelees

冇睇晒成句嘢就讀左個字出黎
例如read

Contribute

E ffect >effect
以前有啲老師咁樣讀
搞到我唔知咁樣讀係啱定錯

Coupon>cool pon

IKEA -> IKEA

score讀咗做source
我都唔知邊鳩個教我咁讀